# SimpleWriter

A l'attention des frustrés du traitement de texte,

J'écris un nouveau logiciel d'écriture de document papier pour ordinateur.

Use "python3 simplewriter.py exemples/guide.sw" to generate a PDF version

L'unique dépendance est Reportlab ("apt install python3-reportlab")

